Gfriend新歌好撚正呀

終於唔似乜乜4.0 好有驚喜

點解咁多正負皮，但係就無人留言？

正皮係我俾嘅

駛唔駛開咁鬼多個po你地😁

唔識欣賞 啲女仲要好豬

因為啲人係晒大post講嘢

但今次曲風又係好一樣囉
永遠都脫離唔到清純有力舞風

有實力嘅團洗乜用樣嚟表現自己 我覺得佢地好靚，我指內心好靚，表現真實嘅自己，唔似有啲團(冇指明)嘅idols表面好假，做好多嘢討好粉絲

好動漫feel

今次變左喎？ching。首歌唔係清純，係帶黑暗同傷心嘅風格

咁啲舞都係好似以前咁
我指冇吸引位 除左開頭

講真 gf啲舞應該好難再難落去

呢個人地賣點嚟咖喎
你同問緊點解意大利餐廳來來去去都係賣薄餅，賣意粉無乜分別。
因為呢D 係意大利菜賣點囉

今次已經好撚難，我都想知點樣再難落去。

單係開頭同個結尾已經屈咗啦
仲有 bam bam bam bam 咩 , 刀風舞 個到咁都唔夠？
咁請問你仲想 ... ？
利申：真係唔想引戰 , 單純真係覺得唔知點先滿足到閣下 .

其實係咪要剷光頭著tee行rock 路線你先會覺得佢地轉風格？

我真係真心唔想引戰 ...

笑咗

所以咪紅唔起囉
講真除咗rough嗰陣紅左差唔多大半年
到之後love wisper其實個反應都唔係好熱烈

唔係最紅個隊姐 都唔算叫紅唔起呀嘛

唔係想比較
但係twice 心亂如麻風格點解可以紅到依家？

因為係g 其實都係呢啲答案
想知咪自己了解下佢地有幾廢

就係因為佢哋呢個每一次啲舞都有特別動作 好似TT LIKEY SIGNAL
啲旋律都好相似 成首歌冇咩大分別既位
其實rough都係咁 副歌個動作好特別 啲旋律都係好正路 唔會無啦啦整段rap出黎 所以先紅左

有Yerin Sowon SinB都豬

就算以成個團平均黎講
我覺得都係4代最靚

真係好豬